劉馬車被千個古惑者襲擊重傷

塊面係傷勢，絕對唔起梅毒毒蒼

梅毒毒蒼

抵啦,食咁多大陸妹

爛面

食芝屎漢堡啦

大陸古惑仔咁有道義打完佢仲留佢部電話畀佢自拍